如果最後都唔批....大家入黎

g持

btw新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

多鳩餘 咪撚分化喇